【 港超賽事再有球迷 47 分鐘以口號掌聲 聲援民主派 47 人 】

【 港超賽事再有球迷 47 分鐘以口號掌聲 聲援民主派 47 人 】

今晚香港超級足球聯賽賽事，標準流浪對傑志於青衣運動場舉行，繼上個比賽週後，再有球迷在比賽第 47 分鐘鼓掌，聲援因參與或組織民主派初選、後被控「串謀顛覆國家政權」的 47 人，亦有人多次高叫「撐手足」等口號。

本月初的兩場港超賽事，在旺角大球場舉行的冠忠南區對東方龍獅，以及東方龍獅對傑志，分別都有球迷在第 47 分鐘鼓掌，及高叫「撐手足」。至今已經最少有三個港超比賽日，有球迷在第 47 分鐘鼓掌、叫口號聲援。

一息尚存 力戰不降

Save12